(極龜速）畫名

Lm

LM

屌你老母留名

lm

留名

先自貼一張

我個名

就係你用左我個名

me

係咪三隻手指

畫我

唔該哂

不客氣

睇下你點理解先

幾有feel thx巴打

我個名可以點畫？

LM
睇你點畫

我

留名
唔該巴打先

留名 畫我名